觀塘垃圾紅茶

琴晚，一行3人去個到食晚飯！個間野望落都成千尺！

我地叫左排餐，焗飯，牛河，泰式鳳爪同炒菜，3杯飲品，3個人來講份量算唔少！

食完大家坐住傾計，飲品飲晒，叫侍應唔該加水。

2個侍應都勁西咁話：你地d野飲未來齊咩？飲水咁健康呀！（一路互相打眼息一路恥笑）

過多5分鐘，佢地係我地隔離大大聲話：冇枱呀！ (

其實，當時身邊仲有唔少吉枱！ 我地又唔係冇消費，食完只係坐多左半個鐘頭倒就比d 待應串到咁！ 洗唔洗呀！？

真心，以後唔會再去，完！

去百里香

推

觀塘我淨係識百里香

洗理佢地 咁串既話 照坐 又冇限時

紅茶應該係駿業街最好生意個間茶餐廰黎
中午真係勁多人排隊入去食.....

隔離龍城坐幾個鐘都唔會趕走

其實龍城，紅茶同街口深仔記係咪同一個老闆？見過有職員係三間鋪都出現過

去連登仔餐廳囉，有咩事上黎開post

唔係

樓主講多d細節嚟？個侍應咩樣架？

唔好 無位坐啦我

呢間野其實憑咩中午可以咁撚多人排隊等位？
真係好食到lunch都值得咁樣排？

茶記黎講真係幾好食，起碼有ｄ誠意

間野睇個樣似係貴夾唔飽

呢間嘢你個碟食剩3分1已經要趕住收你碟

個男就帶眼鏡，30幾歲，白白地！另一個阿姐就40幾，馬尾，操流行鄉音

咁串？
玩大佢啦

價錢合理 好食
真係好過堆快餐店好多

中午唔想人座咁耐都明但夜晚應該唔多人

係， 但係門口帶位個條mk 真係睇見都唔開胃
成條吸毒白粉友咁
唔知點解咁多人去食

紅茶d麵包好食

堂場唔屌佢上黎連登取暖

係咪高高瘦瘦動作鬼鬼鼠鼠嗰條四眼佬？